Ik was nog nooit bij de tafel tien minuten voordat ik zag Frank uit het raam aan de overkant van de weg.
Hij roseetje me en begon vervolgens wandelen in het park.
Ik gleed uit, zet mijn dingen en volgde hem.
Sommige vrouwen kwamen praten iets over Lord St. Simon me--leken mij uit de kleine hoorde ik als had hij een beetje geheim van zijn eigen seks voor het huwelijk ook- maar ik slaagde erin om weg te komen van haar en al snel inhaalde Frank.
We kregen een cabine samen en weg reden we naar enkele woningen die hij had genomen in Gordon Square, en dat was mijn echte bruiloft na al die jaren wachten.
Frank was een gevangene onder de Apaches, ontsnapte, kwam aan bij 'Frisco, vond dat ik hem had gegeven dood en gingen naar Engeland, volgde ik daar, en had me eindelijk op de ochtend van mijn tweede huwelijk."
"Ik zag het in een papieren", vertelt de Amerikaanse.
"Zij heeft de naam en de kerk, maar niet waar de dame woonde."
"daarna hadden we een gesprek over wat we moeten doen, en Frank was allemaal voor openheid, maar ik was zo diep schamen dat ik voelde alsof ik opeens weg en niets te zien van hen wederom - gewoon een lijn naar pa, misschien, hem te laten zien dat ik nog leefde.
Het was vreselijk om me te denken aan al die heren en dames zitten dat het ontbijt en op me te wachten om terug te komen.
